屌你老母邊個係呢個時候做假新聞

NOT FUNNY!!!

極度憤怒